點解可以笑的話不會哭

WHY?

哈哈

因為可以笑的話就不會哭

點解找到知己哪會孤獨？

點解偏偏我永沒有遇上

可以屌的話不會縮

個個都想喊，你估個個都想喊咩